824 和你塞原來冇死到呀

824和你塞好似轉左批新admin同埋同其他tg channel 交左先

代轉新admin 既pin 同 channel

最新整合資訊公佈

和你塞活動
將一連兩日 824 825 連續舉行

824 0700 開始 1100 轉戰觀塘大遊行
824 不分化 團結合作 一炮雙響 東西夾擊

825 全日全民運動 務必達成

相關遊玩路線整合中

所有詳細進一步事項
823 2300公佈

個女仔透唔到氣你地甘心咩?
你就唔想為個女仔做番啲野咩?

和你塞 最新channel 及群組
和你塞channel -
和你塞公海 -
和你塞巴士 -
和你塞單車 -
和你塞地鐵 -
和你塞汽車 -

因為極之重要
再再再三次提醒及注意
本次行動並不包含任何阻擋地鐵及巴士等交通運作既行為
例如: 擋阻地鐵 及巴士門 關上 等

當日此種行為我地極之反對
本發起人在此付以強烈遺責824當日有呢種行為
因為會違背我地既行動理念同原則
我地只係排隊去玩 同東涌一日遊

所以警方記招發言上既
任何人仕蓄意妨礙同破壞機場運作係唔構成

10連自推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

824 和你塞呀

推呀

推呀 824 和理塞呀

講得朝早七點你都預左係小圈子塞 重開咩公海tg

重要十一點散水去觀塘 好似遊行好緊要咁

和你塞

不分化
觀塘遊行同樣重要

想去遊行咪早啲出去早啲返囉
我就唔信大家咁早起身啦
所以我都係會瞓到自然醒
然後去飛機維修區睇日落

Push